「點解無人開」廠vs鏝 搭嗲討論區

預計我廠明早強陣

羊羊 拿卡 金仔
施巴 薩卡
派對
泰亞 加比 西閪 比連
欄路

贏硬，無乜好討論

我廠贏波係100%，但都要睇